有冇人起homeless 買野有折

有冇人有

想買咩

ching 你有？

我有七折。

咁正 幫我買？

??

推

有無折同有無人肯幫你買係兩回事黎
好似係

幫 friends 攞都要睇邊個啦，何況你？

有七折, 你想買幾多野?

咁正 介唔介意yg 傾

有折 但點解要咁低賤
送到上門幫你

想知你想買幾多啫 如果一兩萬就廢事啦 平得果少少 呢家你直接WALKIN都有88定85折好似